侵侵講完嘢，港夜期彈咗上去

咁星期一係咪會升到癲 ？

開市升返小小，之後又跌過

升500最少

睇下live price 再講

邊度睇

點撚解

似收市前，最後6分鐘，有資金挾返夜期上去

2:54開始挾上去，
Trump都未講完，
似收市前做手腳

所以星期一跌

Trump講嘢無話唔傾貿易協議->貿易協議仲有效->升

升到23900